主婦誤殺3個月大兒子判囚八年

【Now新聞台】一名主婦誤殺三個月大兒子，被判監八年。

被告梁笑芳前年在長洲住所照料其三個月大兒子，疑因抵受不住男嬰不停哭鬧，大力搖晃及掌摑男嬰，男嬰最終死亡，陪審團早前已裁定她誤殺罪成。

法官判刑時指，證據顯示男嬰並非首次被虐，認為保護子女是父母天職，但男嬰卻死於母親手上，而根據被告的心理報告指她曾受家人欺凌，法官拒絕接納作求情理由，判被告監禁八年。

咁就8年

謀殺囉

咁都唔叫謀殺